慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透5

繼續繼續

goose the cat 都無出現過

留名

放q&a

奇異博士走埋嚟，用時間石扭兩扭復活Tony,我印象仲深刻。

忍唔住柯左次尿

喪禮個細路係im3幫過im個細路

去前唔柯定

一開始仲以為會係clint死換soul stone 點知係nat

原來DS由頭到尾都係最自私嘅人

Ironman算唔算殺咗gamora

扭完就準備同Thanos say hi

復活返Tony搵唔到位寫死個角色

太多資訊要講 搞到有d亂
但係套戲已經3個鐘 冇時間再解釋細節

Avengers assemble

鷹眼有家人
所以我一直都估係nat

可以特定對象

睇完覺得 成套戲用time travel 嚟貫穿，但唔知係唔係導演表達既手法易明present
到，我都好愕然自己點解會睇得明
得一到唔明就係im喺喺5年後喺個好多櫈既地方同人傾偈係講啲咩

下個post整個Q&A擺#1啦

柯左 其實

呢個都算易估
Clint死嘅話結局太慘情

要返到tony死前，就係噠手指前

part of the journey is the end

tony個狀態係噠手指前應該同個世界現況冇關?

解1001既話1日都應該去到幾萬個回覆

im?

睇到嗰陣喊左出來
真正做到whatever it takes

VIsion最後都係死左？

sorry 打錯
係CA

唔明Thor講佢同佢條女又扑野又盛做乜姐

唔好飲水

ca拎鎚個到

美隊去還石 soul stone點還？black widow都返唔到轉頭啦

係

Soul stone 個part 真係好撚sad
死得好淒美

Btw其實佢地知唔知要以Soul 換 Soul ?
Nebula 應該講咗架？

I dont even kwon who you are

奇異博士係上集睇到果個贏到既情況可能就係tony死先救到全家

唔好問 Evans都未必知

搵到幾張A4 Comic reference
大家努力搵多D

Know

單純回復Tony肉體狀態係一定得！

比人遺棄左

nebula點知

iron man係咪以後唔好再出現喺任何marvel電影?

CA個結局timeline應該係公認大bug
就算唔係bug都交代得唔清楚

佢淨係知gamora 跟完thanos 走就無再返嚟

以後唔好再出現 巴打你好憎iron man?

Btw Peter一出場係咁拉住Tony 講野
之後Tony一野抱住佢個下 喊左出黎
好感動

打錯字
佢係咪以後唔再出現??

其實有冇人覺得有啲零碎
特別係開頭好似剪左好多咁可能要交代既太多3個鐘講唔晒

俾返紅骷髏 等佢自己處理囉

見左冇半個鐘 一世都冇得見見

其實我果個位係諗，靈魂石要用最心愛嘅野換。
鷹眼睇嚟唔係咁愛老婆

之後開post唔置頂死全家

if you died, i feel like thats on me

nebula應該唔知個過程，淨係知gamora有去無回

應該係啦

仲要Tony唔駛多講野

直接攬落去

神情+動作已經表達哂一切

nebula 唔知

剩係知兩個人去一個番

兄弟都講過其實套戲應該片長4小時設休息時間

唔知幾年後會唔會整鋼鐵之心
ironman3個細佬/個女繼承

其實本身都有篇漫畫講隊長返返過去慢慢變老，睇住後生版自己解凍打外星人打內戰，電影一定有致敬呢篇漫畫，有冇跟漫畫設定就唔知喇

之後唔好理呢條問題

愛natasha

IM死個下喊左出黎

再睇過啦on9

可以隨便用嚟復活人，佢一早復活咗古一啦

why not both

"Soul holds a special place among the Infinity Stones. You might say, it is a certain wisdom."
"Tell me what it needs."
"To ensure that whoever possesses it understands its power, the stone demands a sacrifice."
"Of what?"
"In order to take the stone, you must lose that which you love. A soul for a soul."

應該唔係最心愛

愛就得

有一粒係涅布拉打暈Star lord搶先佢一步拎

咪返左去再之前拎左魔方

中場去左柯尿?

睇多次先講...

回應返佢喺homecoming幫佢開車門嗰幕

還既用途一嚟係想回復番既世界，唔好有人再用6粒石撻手指
二嚟係一開始講過6粒石拎番淨係用嚟救番消失咗既人，唔好用嚟做其他野
再者，喺總部一齊time travel番去唔同時間地方搵石既人，如果喺time travel既時候有咩冬瓜豆腐就gg，因為time travel既時空同現實係分開，所以sw犧牲咗就算番返嚟現實都唔會救到佢。
same as CA, 佢還手套時time travel, 決定留喺個到，喺現實5秒後彈番返嚟，其實佢已經喺time travel過咗好多年

再返1970年係shield基地度攞
仲見到佢老豆

重睇啦屌

俗語有話
同你同床既另一半未必係你心中最愛既人

洛基粒石咪就係 1970年果粒

罰你重睇

其實最尾係咪一定要由Tony啪手指?

要睇下呢集個反響同rdj本身點諗
之前我剩係知chris唔想拍
點知rdj仲決絕過chris

睇撚過啦

千其唔好

好驚敗壞

希望之後整番導演edit版

And wanda

你重睇好D
LOKI果粒咪姐係1970年拎果粒
THANOS個女拎完石咪俾左WAR MACHINE番去

Nebula嘛係問姐姐在哪
你係咪殺左佢之類
佢唔知靈魂換靈魂

Coptain marvel 最打作用係打爆隻船 無其他作用

Nebula既戲份 仲多過黑寡婦

There is no other way.
所以佢先俾粒Time Stone Thanos

唔知有冇directors cut

I had a date

一扭應該要扭埋佢噠手指個動作
可能鏈結埋會整返Thaons大軍出黎

最近係佢ma

同埋佢有手套

Marvel講到明唔會玩呢味
最多都係放啲deleted scene

學bvs出碟果陣有無剪版

I love you three thousand times
Iron man

完成任務了
可以回家了

美隊嚟喎⋯⋯

手指已經啪左
理應唔會有影響

爲完約而死
唔用好易比Thanos搶返
其他隊友仲比兵仔拖住

Thanos 救vision個陣，
粒石爆出去既能量都還原返

話說Scarlet Witch屌打Thanos果幕 以為凖準備用地爆天星星

咪話打錯 sorry.....

應該係:

主線ca番某一個過去>同peggy一齊,而果個年代既ca係冰緊>過左幾十年>拎住果個年化既盾牌返黎

但果個年代既ca就好撚慘

古一係自己要走喎

有冇人知最後播果首1930年代歌既名?

電影應該係，得佢做到手套過手套

算係咁
又唔會驚太勁阻到元老表演

I am ironman

反而想知loki去左邊多d

希望有啦
無剪版5粒鐘就fat fat

架車已經爆咗，thanos就喺隔離，再唔啪/pass俾人都有機會俾佢搶返，佢嗰下係最快最安全嘅做法

真係好可惜 由一開始到去偷石起碼剪左1粒鐘如果唔係應該仲精彩

potts講you can rest now個陣...
心都碎埋

都唔係人黎

佢可能同我老婆一樣

將Tesseract space stone 同mind stone 兩粒撈亂左

做女權代表

臨尾搭住唔係咁簡單

同埋Thor叫ca拎個細既，大既留比佢

果個時刻如果唔用
thaons既大軍有可能ko哂成個avengers

問題鷹眼全家死晒
果一刻佢最愛既唯有nat

其實呢個位好亂
我懷疑另一個ca仲喺水底

佢唔出現
下面d人死哂喇

老婆都係得600－800 times

有冇認真睇？ 好易睇咋喎

no times

估唔到pepper都有份打

但佢個d戲份都好睇,由一個無感情既生化改造人變到對人有感情,係船見tony訓係到死都幫佢安置好坐係到

其實CM一拎手套，阿奇異博士就叫CM戴同啪啦！

點解係Hawkeye 同BW去拎soul stone, 唔係hulk同bw

等deadpool屌打cm

唔係張無忌打爆thanos咩

套野好似勁過im果套

其實依個位好勉強

我接受唔到Falcon做新隊長

以為今集會
1)解釋Red Skull點解會去左守石
2)Hulk隱藏身世(tony av1問題)
3)Nick 用手拿魔方

Tony好慘，其實佢喺全宇宙少一半人口中佢係最少影響
佢最愛嘅人基本上都無消失 有老婆有埋個女
唯一要講可能係最唔捨得蜘蛛仔
點解最後要iron man死

最慘係出返黎之後,條女又比人(另一個自己)溝埋,盾又比人拎走埋,真係出黎同bucky搞基

因為bw想死hulk一定阻到佢

我覺得刻意安排佢出場，
加上片尾打鐵聲，似係有意搵佢接棒做iron man
有人話啲聲係Morgan打鐵，不過佢咁有錢咁多科技野用唔使打鐵咁原始啦，
仲記得IM3 tony 幫果個𡃁仔改裝左個車庫做實驗室

會唔會過多兩集spider-man ，講佢經歷多左長大左變左大哥哥，再由佢教呢條𡃁仔做ironman

醒返咪冇盾用？

咁又係，但都係想有個再happy啲嘅Ending

等出碟full ver

其實係要犧牲最愛定心愛既人
好似有分別喎 唔記得個exact wording 係點

嗰陣架車未爆，無plan過啪

有咩勉強

其實im啪手指果下咁肯定全部都係thanos果邊化灰？
唔驚整死自己友咩？

soul stone 係邊係nebula講，但Nebula唔係現場唔知要殺愛人先拎到

佢行返同一條時間線咪可以將來帽返下條時間線既自己

唔駛懷疑了

cm可能冇咁既動機去犧牲自己,同埋cm亦可能覺得自己可以打得贏,冇需要去啪

btw nat同佢地開會果幕,cm剩係同war machine講good luck,似乎以後有可能真係成對

個停經隊長真係..
本身仲期待佢同六石thanos隻揪打到天花龍鳳，實質就係畀人打飛兩次

有冇人可以解釋到？？？

用套甲用得純熟到

其實我唔明點解唔可以用返靈魂寶石換返黑寡婦
好記得佢話係靈魂換靈魂

Tony 喺70年代都好似係直接用手拎魔方

咁搞法永遠都有個cap係冇女

3個鐘都忍唔到

其實點解im 會咁錫蜘蛛仔

睇落直程當佢親仔/ 親細佬咁

BW個波大禁多，係男人都識揀，hulk就係馬明，發晒青光

好多人問嘅問題

咁先好
唔想重點去左佢到

好似係因為其他人offline先

係，仲要呢套有 past Nebula

突顯到兩者既變化

sp

應該係45年隊長冰封左
佢咪可以搵番條女完成跳舞
之後發展

（其實條女本身會嫁比另一人-ca2)

個孫錫阿爺有咩問題？

no times x 2

成堆女嗰一幕真係女權到但無可否認係幾壯觀

立flag立得好曳nat同tony

佢唔用甲仲好打

用下個柒腦啦

根本係如果電話亭你想死邊個就邊個

hulk講得通古一掛

問題係而家呢個新靚仔高過蜘蛛仔好多喎。
蜘蛛仔唔似有得高，兩個拍埋一齊好尷尬。

咁仲有冇BW個人電影

證明hawkeye同nat之間既情誼都足夠換soul stone

今集個老cap分分鐘都係咁黎

綠足全套戲

一開頭真係嚇死我
幾驚整條Nebula x Tony 嘅線出黎

而家既nebula都頂唔順以前個

我不能接受！！！！！

屌你d大陸佬入場睇都唔專心係度周圍望 有女去廁所又望
R黎R去個身

出前傳，唔該依個都置頂

JARVIS真有其人聲都一樣
Howard個司機

如果啪手指希望敵人消失晒同埋自己唔會傷
得唔得？

有
個套前傳

咁大件事都諗錯就死得啦
哭啪嗰陣佢地都叫佢齋諗任復原啲人就得

Thanos軍團全滅。

只怪av3冇講清楚

應該有6粒石就可以殺咩人都得
THanos都話要今次要殺哂全宇宙人

5年乜都發生到啦

有無解釋？

許生 秀文 黃小姐

真係佢個孫？

唔好研究啲無結果既問題啦

Tony葬禮播片最後句I love you 3000

佢計過曬剪成3 act structure
一開始到assemble班人1個鐘
偷石1個鐘
返到5年後1個鐘
結構上咁樣係最工整

Antman咁比人一炮轟落去都唔死

為左睇呢套戲

我爆左attended
無溫過exam
做埋free rider (sorry)

真係whatever it take

接觸過dr strange 既人有：hulk , tony
佢地係未知new york大戰個陣 dr strange 未做stone keeper 其實本身想番去5年前問dr strange 借

睇spiderman homecoming

5年秘密操練，Tony都唔知。

peggy本身條時間線都有老公啦,隊長食下其他女人都得掛,咁岩條女同peggy有關係姐

姪

似係即刻縮細左 你見炸完佢係縮小狀態

咁就死返去睇返晒佢啦傻鳩都唔知你睇黎做乜
同自己冇溫書考完試問人成份卷點做冇分別

你可以話peter係tony第一個「仔」

Soul for soul
Then where is the body?
駁故唔係唔得
用咗個柒腦先

電視劇有出過
有興趣嘅話可以搵Agent Carter睇返

你睇套3個鐘戲就唔可以溫exam 做project 上堂
咁樣俾藉口自己呀

其實佢有拍agent carter㗎，佢有出現，我都好意外

戴住手甲拎。

無諗過 雷神power up個時仲係肥佬成件事好怪

CM 比Thanos 用power stone 打飛九丈遠嗰陣，有無人覺得好心涼

奇異花睇埋左CM將來要打另一個大佬呢可能

有睇，算唔算覺得自己係civil war 拉左蜘蛛仔落水，想補償番？

反應快到

Chow有一秒 check左imdb真係佢嚟

今集真係好多呢啲呼應位，
正到仆街

你send野前不如proofread下你打嘅字先
睇得好辛苦

唔係5年前 5年係講緊thanos 撻手指後5年 avengers回歸正常人生活
喺avengers 總部大家一齊著suit time travel 係較咗唔同時間飛番去 所以係番咗2012搵dr strange 咁啱嗰時就係avg1

其實peggy老公有冇出過樣?
其實可能係上一條end game時間線既美隊
冇睇peggy套劇

見到CM都唔開胃

第1個之前導演都有解過

同埋CA1 有講到佢深信Schmidt's theories係真

即係比返三個鐘你就可以做返哂以上既野?收皮啦

還石對現有timeline 係無意義
因為banner 講過 殺 thanos bb 係改變唔到自己條timeline
即係 infinite timeline infinite universe
所以死左嘅人係第二個timeline 抽過黎就得
參考返玩時空始祖 rick and morty

個plot bug 根本到爆
係特技搭救

屌你老味睇一套戲先三粒鐘，自己懶又唔負責任就係度賴套戲
收皮啦

暫時最合理解釋：

佢地一直活係時空A，跳去時空B偷石，tony啪手指啪死時空B既thanos軍團，結局美隊去返時空B原位還石，還完就比帽時空B既自己帶，幸福活到老先返時空A交棒比sam。

唯一小bug：老左既美隊返時空A直接出現係河邊無經部機，我當係戲劇效果啦

隊長冇彈番嚟，而係真係喺過去活到現代。

Tony一返到地球 第一句就係 I lost the kid
已經喊左

sorry bro
但關你撚事咩

No one cares
住公屋讀Asso的垃圾

之後老豆就死

心愛

我印象中佢係M記第一個tv角色係電影出場
有無資深fans可以幫手confirm

幾驚真係靠佢救世

可能係invader 掛

人哋train咗成集㗎

救scott果到

其實點解得9個人就去time travel
就算粒子唔夠 係都叫埋 CM一齊啦
鍋物先

電影記得冇，agent Carter 套劇就唔知喇

係，唔明點解咁簡單都睇唔明5秒後唔出現即係唔想反啦

覺得thanos好醒
唔夠揪?用石囉做咩啫

有無巴打會幫手一齊搵圖

Despite what everyone on Earth believed, Schmidt didn't perish from the Tesseract. Instead, he was teleported to the planet Vormir, the home of the Soul Stone, as punishment for his abuse of the Space Stone's power. Due to being trapped by himself, Schmidt was unable to take control of the Stone for himself and the Stone cursed him into becoming its guardian for over seven decades, rendering him unable to escape the planet.

Red Skull (Avengers Infinity War)
Red Skull telling his own story of the Tesseract

As he was forced to advise seekers of the Stone, Schmidt had to tell them about what price they needed to pay to obtain it as well as making him immortal and able to immediately tell who came to Vormir. Condemned to a fate he considered a curse, Schmidt eventually accepted his fate while appearing reserved and humbled. Many years later, when Thanos and his adoptive daughter Gamora arrived at Vormir, they were welcomed by Schmidt, who knew about their identities and their pasts thanks to his new abilities.

Coulson算唔算tv角色？
如果計，佢先第一

呢下係證明咗佢都有弱點
何況佢嘅能力又咪源自infinity stone
唔明你心涼嘅點喺邊

要推cm 唔明點解唔叫佢一齊去

先唔講用石得唔得 可能ds冇左粒眼根本唔識控粒石
你老母 黑豹呢 佢自己啲釩金珠俾佢頂一頂 再搵ds即刻帶佢返wakanda已經可以免死

我理解係佢嗰時全家死晒，最親近嘅人得返bw

算撚數啦
CM講到佢幾撚勁

最後大會戰
佢一個KO人地艘太空母艦係勁
但係到搶手套果度 真係柒到唔敢睇

之前仲要搞個婦聯集結
擺明係想討好女權

最後隊長果度 的而且確係bug
因為講時空爆竊果度
已經講左 現在 係過去既過去
所以就算返去過去改變時間點 對現在係無任何影響
因此 照計隊長返去還寶石 留係過去
都應該係第二個時間線
不過算啦 呢個bug 當睇唔到算數

BTW 開頭諗住幻視有得復活 點知
natasha真係死左 咁個個人電影係咪只係咁講過去既野
雷神系列正式收皮 同銀河守護隊正式合拼

話哂都無限寶石 要俾下面嘅

想問下係劇集嘅人物嚟？

coulson電影出完先去電視劇 邊有得咁計

佢出現炸左架船都算救世啦

咁咪有bug ？ 姐係仲有一個ca 係同一個世界

time travel個意義係除咗救番thanos撻手指殺咗嗰一半人外，其他都唔會改變

唔復活Loki同vision嗰啲又係咩玩法

你差少少諗通了
再講多少少 時空應該有無限個
你嘅時空A 死左ironman 去時空b 抽返佢黎咪大團圓結局囉
洗乜懶感人呢
無限時空 無限粒無限寶石 無限個ironman

咁個peggy所謂既老公其實有可能真係上一條end game時間線既美隊
不過隱藏左身份靜靜生活

個小演員好可愛

因為個D真係死左

根本唔需要解釋
因為係兩條時間線

會唔會講到紅巫女太勁，單打都打到thanos差d輸唔係call空襲分分鐘贏埋
但開始打個時ca im thor加埋都唔夠佢打

嗰d都唔係比粒死整死

我指嘅係tv登場先再係電影出場
Coulson唔算係啦

即時縮細左

想睇一個救世界嘅去睇JL啦
套戲叫avengers 4呀
俾CM單挑Thanos不如改名做captain marvel2啦

sw今集完勝thanos
btw有冇人留意佢擋thanos劈落黎嗰下嗰胸 谷到超恆上到鎖骨位 睇到都覺得佢好辛苦 ：（
視覺效果好澎湃

Everything connected my fucking ass.

不嬲都係屈機嘅存在

今次cm出場炸船救世既震撼度
同上集thor轟落黎個下真係無得比

佢既力量係源自粒石
更何況thanos今次冇石

係BW＊唔係sw

Cm好普通 完全wow唔到

要買碟慢慢逐幕睇...大量呢啲位炒埋一碟又唔覺得夾硬黎真心CLS

一般人用石似乎係一定死

搞人地個侄女唔洗負責啊？
btw導演眼大睇唔到姐，冇事冇事

唔知呀。
有手套Thanos > 女巫。
女巫 > 冇手套Thanos.
好似係咁。

Ca2，Peggy喺醫院嗰陣有幾幅相，唔記得有冇show老公樣

話說agent carter s2尾，peggy同咗個男人一齊，如果佢哋有生小朋友，之後唔知咩事分開咗，小朋友跟男人...
咁呢幅圖都唔算亂倫呀

piece of shit可能頂得順

太早出場架船未落人應該已經爆咗 就會無兩邊曬馬個段出現

個一幕掛住睇佢個胸

所以其實唯一解釋就係隊長都係用TIME HEIST裝置番黎,點解移左位就真係講唔通

Antman: It's not a time machine

It's...

Oh yes it's a time machine

前半：time stone喺tony度 ds應該可以拎返出黎用？
後半：冇人知果五年wakanda突然冇左個有錢國王會變成點

好

呢個後期cg可以解決到架啦，
諗諗下，呢個𡃁仔有個妹，果時仲比左隻特別版手錶tony
會唔會佢個妹先係iron heart 呢

對唔住大佬

最後啲打鐵聲代表乜？

當劇係平行世界
差在ca2張相有冇樣
如果冇樣既話就可以解釋到隊長果個bug

仲有bw個人電影係前傳

截至下午4時正，開畫半日的全港票房再破1600萬港元，共1136場次，已有118,457人次入場，先睹為快，《復仇者4》已創下香港最高單日票房紀錄及最高開畫日票房紀錄

走啦 仆街 無野睇呀

ego都死左,唔知佢仲有冇咁既能力

屌，重睇im1啦又係要置頂

本身真係好撚擔心會寫到CM一個救全家,搶曬套戲focus
依家安排到佢大半套戲唔見人
勁得嚟又唔會打柒Thanos
我已經好滿意呢種處理

同意

想問下係日本果陣 Hawkeye同nat講叫佢唔好比希望佢 英文係dont give me hope 定 not give me hope?

你咁講又好似係...其他角色又唔覺有出

咁就唔復活得
手套咁無敵，要復活死人一定得。大可以學龍珠將因為Thanos而死嘅人全部復活

半日過哂淪落人咁耐票房

點解咁都認到,果陣明明好細個

你睇多次ironman 1

其實咁安排不錯 唔會太op

成班女人出嚟嗰幕睇到我...

淨係個預售都贏曬

之前10週年大合照有佢份

其實點解thanos上集啪手指冇乜野
今集就戴都咁辛苦?
係咪因為上集對手套係靚野?
im果對太廢先會咁?

我覺我係阻止TNANOS啪拍果下最有用喎

黑豹2會講架啦

Truth serum

應該唔會
有留意返 其實佢地係用部time machine來回
所以如果CA係用部機返黎
應該係hulk倒數完後 出現係部機度
而家個情況 似係CA
係現實度 真係過左咁多年
然後去到現場等佢地

一個國王有錢係因為個國家本身就有錢 國王呢個位邊個都坐得 根本唔會影響到本身既有既科技

因為上次用的係thanos

呢下真係最感動

如果唔係記番佢，tony都唔會想join佢地

無敵就復活到死人？

講左d石只可以用來救灰左既人
現實: rdj唔想拍

睇你id都知
真係好正

上次係一粒一粒咁加上去，一次過戴會好傷

幾好 用I am Iron Man 黎開始 又用返同一句黎完結

一定冇 gotg2有一幕就係佢啲神力係手入面慢慢消失

灭霸开场不到15分钟就被砍头了. 他用无限手套摧毁了宝石, 然后身体非常虚弱. 被雷神杀了. 然后时间跳跃到5年后. 一个老鼠误触了量子领域遥控, 让蚁人从量子领域里出来. 蚁人告知了穿越的可能, 众人通过测试发现了可行性,然后开始穿越收集无限宝石. 分成了3队, 雷神和火箭去阿斯加德拿现实宝石, 美队,钢铁侠,浩克, 蚁人去2012年拿空间宝石(似乎宝石没拿到洛基带着宝石跑了, 钢铁侠和美队穿越到了更久以前去拿宝石, 钢铁侠他爹还活着的那个时候), 心灵宝石, 时间宝石, 鹰眼和黑寡妇去拿灵魂宝石,战争机器和星云敲晕了银河护卫队1里的星爵拿到了力量宝石. 宝石收集到之后由浩克带上手套把化成灰的救回来了, 剧透里没说回那里了. 过去的星云和现在的星云有一套联系, 什么神经系统, 过去的星云(坏人)已经意识到了未来发生的事情, 过去的灭霸也知道了自己未来的情况.过去的星云打开量子传送器(在星爵任务中, 过去的星云替代了现在的星云被传送到了最新的时间线)把过去的灭霸传送到现在来破坏复仇者们的计划. 复仇者基地被毁3巨头和灭霸战斗. 奇异博士把复活的人传送到战场. 最后是由钢铁侠打响指把灭霸和他的军队抹除掉, 钢铁侠阵亡. 美国队长最后的任务是把他们取得的宝石和坏掉的锤子放回到对应的时间线避免时间分支但是美国队长没有回来. 猎鹰看到一个老年美国队长, 队长把盾交给猎鹰, 说自己为了一个女孩留在了过去. 然后是那支舞, 复联4结束

有冇人覺得隊長5年後一開始傾計個度有少少教會feel

Tony Stark 都有家人😭

證明佢幾錫蜘蛛仔

上次係一粒一粒擺
今次係一次過
可唔可以咁理解

哂左張飛 唉.

今集thanos戴都有辛苦

輪迴天生咩
呢套唔係動畫係電影喎

化灰嘅全部復活曬 然後Doctor Strange帶曬佢地黎加入真係好正

係有講定大家估?
係咪我睇漏左

叫人地放低過去 但自己放唔低

之前thanos 壓住佢來食

嗰到其實係做咩

仲要avengers assemble

seed呢屌你

頂，你呢句諗起之前過Avenger抄火影條友

上次逐粒帶都小小辛苦 今次6粒一次過上手

佢上集每擺一粒都High一陣先平伏返
但唔知佢爽定辛苦

似戒酒那種互助小組，btw講野既眼鏡男人係唔係羅素兄弟其中一人？

我記得仲有個版本講幻視重生(黑妹複製晒幻視大大腦)，原來冇。

唔知係咪我問題...我覺得句嘢講得有啲細聲...

係
我都buy 呢個講法，
因為如果話美隊係返去時空A活到老，
接返呢一日，咁時空A 個盾佢冇可能拎到喺手，因為一直由時空A ，佢返去還石之前嘅自己帶住

咁合理解釋就係佢喺時空B 活到老，
爽夠，食夠，
先㩒制set 日期返黎，
佢個盾都係屬於時空B 的，
等如雷神返過去，順手拎埋個鎚咁

即係堅係bug

先唔講一粒time stone道理上都可以復活人，而家仲要有齊6粒（個人認為reality 同 time已經足夠復活人）

今朝睇完，我岩岩又買左飛

準備睇第二次

之前已經有news講過了

有一幕洗碗睇返自己同GG仔合照然後先決定出山

內地破10億

Thanos 個手套係矮人族幫佢打造 可以調節無限寶石能量 但tony 呢個唔會 應該係咁

淨係呢幕都值得過一兩個禮拜再睇多次

鷹眼
無老婆仔女就喊曬口，想搏黑寡婦同情
綠巨人真係綠了

臨尾美隊變老 係因為佢去還完啲石無再返嚟 所以自然變老?

轉番繁體先post啦

隊長拎鎚

最後個雷神錘去左 個隊長淨係拎返個盾返嚟

個啲叫support group
一班面對着類似問題嘅人坐埋一齊分享自己嘅心聲,互相幫助解決問題

笑死 火影邊條友有ds咁嘅能力

要拎返去還

係呢一幕之前成套野啲色調有得同dc一齊鬥dark

兩下都大聲仲怪

係呀，一陣睇返ca2有冇先

一落地係CA 唔係老婆

Hulk渣左

好想知Ironman 去搶石之前 dr strange 同佢做左個1嘅手勢係咩意思

返紐約果度笑死

得1個機會贏

一次機會

唯一勝算

定係計小幅度改變歷史？原本個老公娶咗第二個

等睇scarlett 對波圖

唔行樓梯呀屌你老母

化灰復活嗰啲人係咪後生5年？

hulk 最尾大戰好似冇乜邊幕有深刻印象

baby mash

Merged Hulk

唯一贏嘅結局？

唔會小幅度啦

已經出現左另一個分支

現實都好多呢d,一班人圍埋傾心理創傷,每個月傾一次咁

隊長間接左殺個ex

我真係頂唔順Thor個肚腩同二合一hulk

11年22套戲開始係Iron Man，所以11年後完結都係Iron Man，首尾呼應， 成也Tony，結也Tony，所以一定要係佢

好似ca2嗰時已經有？

係你1定死

咁佢又冇講佢有冇離到婚，d細路係咪自己又冇講，可能離咗婚，跟咗男方又唔定

thor果句：don’t give me hope

相對係

1代表答Iron Man今次就係個一次機會贏，Iron Man就即刻去搶Thanos D寶石

真係無咩必要咁設定⋯

教會mode

應該就係一開頭同個女講
做左比阿媽既一套甲
但從來都無著過

唔知黎緊個十年會點

Scarlet Witch紅眼型到

CM得頭同尾有戲份，最後仲要比thanos打飛

整肥同弱化thor 係呢套戲既意義係邊

係咪廢時大戰一開波就ko thanos

定係等佢番去屋企果陣，用來補完番佢老母係雷神2果種on9

Song played (唔齊)

有人知有咩歌可以更新

Redbone- Come and Get Your Love
Traffic- Dear Mr. Fantasy Remastered2010
Harry James - It's been a long long time ( 隊長 Peggy 跳舞歌)

黑人+女權做主線

其實hulk同光頭果度解釋左，改變過去係唔會影響現在，只會整多左一個平行時空出黎，佢地原位還石所以無事發生，唯一唔同係佢地殺左thanos，即係多左一個齊石但無左thanos（同埋loki走甩）既平行宇宙（叫呢個宇宙B）。

美隊結局解釋：佢決定唔返宇宙A果一刻就整左宇宙C出黎，宇宙C所有石擺返原位、thanos 無死，即係同我地睇左十年既宇宙A完全一樣（除左多左個時空穿梭既美隊），而呢個時空穿梭美隊就一路做平凡人活到老就走去懶型背身坐河邊交棒比sam。

同問

i can i can i can i can ！

i cant

Rocket： shit

DS同WS唯一清泉

即係我地其實睇左十年都係宇宙C

咁岩想講
同埋想請教各位
CA果陣尼克局長講話，佢隻眼盲係因為信錯人
明明比隻貓整盲嘅信咩錯人
係咪bug

最後要吹奏一句
Tom Holland BB 係好靚仔
煩煩地但又好QQ

帽bug喎，跳舞姐

唔會啦，
佢知Gamora係同Starlord同一team
啪手指應該將Gamora排除咗

有
退役軍人會，之類
falcon 係入面成個講師咁

等等 轉返先

仲有蜘蛛仔
Antman仲有掛

我以為nat會番來

有冇人有劇透個段文

咪信錯隻貓

總覺得冇咁吸引了

果d咩 Shang-Chi

隔離post都問左 sorly
想問d腎石係點轉落im隻手套到？

應該要先睇Civil War先再睇Homecoming，一開始Tony去recruit Peter果陣已經知道Aunt May唔可以冇咗Peter（peter間房裏面嘅對話），而某程度上Tony心入邊知道佢一定係要保護peter，跟住homecoming tony天台教仔果個scene已經好明顯見到。

Fury... his secrets have secrets...

咁就未必達到果個可能性出現嘅條件

去左拎酒飲

Ca；im 可否不要老
型到趴街 越睇越唔捨得

1. Tony、Black Widow死左
Tony最後用6粒石snap走Thanos同埋佢既軍隊，能量太大自己死埋
Black Widow犧牲自己換soul stone，最後冇復活

2. Captain回到1950年代，同Peggy一齊生活，在此之前負責還原所有寶石去適當既時間同地點

3. Thanos係頭15分鐘已經比Thor殺死，之後打既係以前既Thanos

女權集結個到好嘔心...
同埋Thor 著番甲個頭

其實冇弱化bo
整肥佢係代表thor用咁既方式去面對自己失敗,套戲頭三分一都係講緊唔同英雄點樣去面對呢個失落既結局,每個人都有自己既態度同方式

佢啪係殺哂另一個時空 2014年d人
咪包括gamora囉？

我會拿我部心愛嘅ps4交換

覺得會有方法令黑寡婦同Gamora返生
組成女權復仇者

今集死嗰個thanos係以前傳番嚟既？

Ps4有靈魂？

雷鬼頭 依然有肚腩接受唔到上集咁型 今集咁自我放棄

呢part講經歷個男人好似就係russo brothers?

你個水印

碌ig見到

佢一拎起果下全場大叫

正確講，上集嗰個開頭就死左，今集嗰個係9年前既

Thor係最慘嗰個 一黎自責 二黎老豆老友細佬全部死曬 仲要自己一登基就死左一半人

我都想睇下對答案

peter 人生最重要最影響佢個人都係佢面前死去

但依舊大把妹妹仔睇完仲講緊我老公係雷神

未睇 有無 war machine buster?

有
不過同無出場無分別

真無見過佢打咁制

如果真係過去活到現代 咁有個矛盾就係
Hulk講過反去過去係影響唔到現有時間線.

有石>無石
其實sw同cm 直接打柒thanos 咪得

nano tech

我估呢段係CA做sam喺ca2做緊既野 sam做VA呀嘛 就係同啲退伍軍人圍爐 呢個應該呼應位黎

隨機死一半係thanos要求，手套只係幫佢實現
所以應該係可以指定收邊個皮

有冇人知soul stone 應該點還？畀返red skull？還咗粒石Natasha 都返唔到嚟，咁 Gamora 係咪都返唔到？

著量子戰衣行緊個慢鏡 見到佢個腩真係笑左

Ca3都有客串過做醫生

銀河守護隊3 會有thor?

Nano tech可以轉埋石咁勁？

係
關心下水底果個點

之前睇話ds 同個unknown cgi character 有精彩對決
原來係堆水

出場型唔型先

上集peter消失係tony面前
今集tony死係peter面前
如果今集Tony回應peter I don’t want to go. I don’t feel so good. 應該勁催淚

全部中哂

好撚敗北

Thor : yeahhhhhh 我一早知你係得既

圍爐

美隊冇返嚟，河邊冇人嘅係宇宙A

河邊有老美隊嘅係C

B要收拾殘局，可能係搵返strange搞

唯一解釋係還完石無影響到過去所以無平行時空出現?

morgan
九成會係新既iron"man"

出嚟影合照

如果係咁 咁同thanos隻揪個ca係邊個ca

應該係，我估第三集主軸應該係搵返gamora同starlord重新開始？

咁就低質了

半日 hk 1600萬票房

應該會

咁就冇咁型喇

同nebula 開條感情線

佢完全變返個on9仔明明上集型到賴屎

係，既然搶唔番手套，唯一嘅方法就係用nano suit嘅特性拎番啲stones，情況咁危急Tony只能夠一嘢啪落去

拎返俾紅面怪

肥仔thor 常態hulk 短髮cm
全部都冇需要 為加而加咁 出黎又唔係咁討好 唔知為乜

咁嚴肅既場面佢咁講即刻笑左

點解ca會用到雷神個鎚

跣你1鑊

夠資格
就用得

講 starlord 同 thor 點分權

其實去到最後佢都仲戴手套 係咁捽隻手 唔知係咪恐慌症仲未好

還石純粹都係為左del翻ancient one所講既時間分支姐

hulk同iron man啪既兩次手指都係翻現有既主時間線救人同del thanos

個鎚認同你 就可以用

好幽默

thor : I knew it !!

Howard Stark隔離果個就係Jarvis
Vision原型？

啲脂肪塞撚住個腦

奧丁set左個咒語

有資格就得

我本身以為thor面對完自己失敗會操返fit自己 佢肥佬look好似完全為左融入gog
另外Hulk起打鬥方面都冇乜表現

tony 仲未平復到 好失落

Gotg 3 : thor keep fit

漫畫都做過
電影用番呢個設定都唔出奇

Thor 自暴自棄係正常喎 佢係最慘嗰個 一開始自責自己殺唔死Thanos 之後到殺得死先發現咩都改變唔到 再講佢IW前冇耐又死老豆又死老友同細佬 仲未計佢一登基Asgard就俾人撻手指死一半人

其實點解唔係Bucky做，唔通Bucky都完約唔再做

佢係咪之後唔再做ironman 所以整死佢個角色？

haha

話說cap最尾還石帶埋個鎚
交個盾比黑鬼果陣又無個鎚既蹤影

第一集開頭, 到佢死, 都係一句: "i'm ironman"

Starlord 半神攞一粒都唔撚掂啦

bucky個名臭哂點做

睇完，iron man死個到真係喊咗

舉起就預左 但冇諗過佢會call到雷

今場滅霸 戰役
復仇者 最後係死3件？ 黑寡婦、幻視、IM

因為thanos有石

係
唉 唔齊人
完全唔想睇下集

還完石再還鎚吖嘛

好似流砂咁移動，帶埋d石過檔，有幾難明？

上集bring me thanos嗰個thor應該一下搞掂今集無石thanos

其實似係呼應返iw點解ds要交石留im名

佢地兩個會拍劇 到時再睇下點

還番左啦

Hammer 技能黎

Hulk 之前勁好大程度係佢長期嬲
依家banner做主導就得大力兩隻字

GOTG3：分權內戰

The Soul Stone has the ability to manipulate the soul, the essence that makes up an individual, and has the ability to resurrect and conjure the spiritual representation of the people who are dead.

上MCU維基睇到！咁其實應係係可用嚟救IM佢地？

其實覺得佢召喚到雷唔make sense

還番比雷神

睇完可以入來了

今集有一鎚一斧都搞到俾人㩒住打

呢個就係果一個結局

點為之有資格？

Adam Warlock

俾返粒石紅骷髏姐 佢嘅意義只係好似banner同古一對話中咁 佢地依家要改變過去嘅未來 為咗令過去繼續原有嘅世界線 唔好產生更多分支 所以一定要還石 soul stone都係順便還埋咁
呢部電影並唔係行多重宇宙條路，只係單純嘅偷走時間線上出現嘅野，然後幫個世界產生個新未來
所有因果都係del thanos一個人而已

因為巴基 黑底

雷神拍完第三集之後已經完全變左搞笑明星

Hulk變左正常IQ, 依家個故事鬥大力又唔到佢, 無曬個角色定位

啤酒累事

上一集嘅佢就可以戴，今集佢係完全唔得

係

咁RDJ 自己都想係其他電影發展 或者挑戰奧斯卡
始終佢真係有演技既人

Loki同Gamora呢？

係
奧丁都有講過
個鎚只係幫thor集中力量

笑撚死

比返雷神

其實上集都幾明顯
DS嘅職責係用生命同所有保護舊石 保護地球
佢用舊石救Tony 實際就係因為Tony一定要活落去整死thanos

Sor尻 理解錯 自膠

管家（跟漫畫）

想問下咁多位巴絲覺得套野有幾好睇？
上網啲人讚到勁誇張
係咪因為我冇睇晒之前個21套所以冇咁大impact?

Pure heart

因為太肥手腳慢

正 快啲出場

女人行晒出黎個幕想嘔
女權撚實打晒飛機

原本冰封嗰個點算

有演技咩

福爾摩斯
法官老豆
鐵甲奇俠 全部同一個角色咁

Hulk搞到成個Beast咁

你一個死就好

兩個都唔算係復仇者

不過都係死左既英雄...

你同睇電視劇一黎就睇最後一集有咩分別

scarlet witch係咪仲有片約
睇佢今次既戰鬥能力如果變壞人同CM打就正

兩個都有能力傷到冇手套thanos
唔知scarlet witch可唔可以用魔法停到CM

overall我鍾意上集多過今集，肥thor同hulk好趕客

自暴自棄有好多種表達手法者
將佢變肥仔 有d變左搞笑feel同埋打果陣又冇咁型
好奇怪

係 唔明點解佢用鎚會有雷
我覺得佢worthy用到鎚嗰下已經夠晒
佢用到鎚又召埋雷咁Thor仲有咩用

埋單一問russo bro係咪好憎雷神兩兄弟
Infinity war 殺完Loki
Endgame又nerf Thor
兩個嘅行為都解釋唔到有咩邏輯
一個去送死 一個俾人醜化到咁

出到黎發現自己比綠帽自己戴

我都接受唔到唔係bucky接任

中上,文戲係長左d

我有我屌女，佢有佢繼續雪

如期解凍囉

咁黑寡婦？
之後佢solo 電影淨係會講番細個啲野？

憎雷神上集仲會俾佢有咁型的出場？

上集ds用時間石嘅能力或者破壞粒石咪阻止到Thanos

接受唔到上集咁撚型 今集變on9仔

咁搞法咪姐喺captain可以喺以前由1劇透到 End Game ?
順便仲可以透埋ca1-3添

重睇

食Sharon

Make Love, Not War

下 你睇唔明啲咩？
咪講緊上集係殺Loki下集係nerf Thor囉
有咩衝突

《復仇者聯盟4：終局之戰》今日上映，好多人睇好佢嘅票房超越上一集。近日美國首批影評解封出爐，現時爛番茄共有109個評論，評級高達96％新鮮度，口碑接近滿分。

即係呢個宇宙再冇無限寶石玩?

上集肯開傳送門斬Thanos頭同手就ok.

係
冇咪返過去拎

odin好似講過攞到鎚就用到雷？

不過thor自己嘅雷係勁過把鎚嗰啲，所以先俾odin話佢鎚神定雷神

我睇晒咁多套，純埋尾囉。

鎚對thor係集中力量
但鎚本身就有召雷力量, 冇咩衝突啵

前傳好似ca2前定後 唔太記得 剩係知敵人係taskmaster

我覺得一開始有啲悶
但之後time travel 番去之前啲片個idea 好正 個到就開始好睇

有！
全部都齊哂一粒都冇少
不過喺呢個未來就已經比荷馬變哂做原子

今集有真結局feel
穿越過去 回顧之前劇情
又講三個主角嘅身世
雷神搵老母 Tony搵老豆 隊長搵老婆
最後大集合 幾乎所有角色喺都出
真係感動到喊
大決戰 打鬥場面又正
套戲簡直完美

留意到英國佬仲要等多兩日先上

唔bug呀
佢還石 還完就返1970搵Peggy 秘密一齊
然後Peggy要死嘅時候先見到時間線上要存在嘅Steve 咁只要老Steve喺呢個之前返黎就得
當年輕Steve穿越嘅時候 咁時間線上都只有一個Steve
而老Steve一直都有盾牌同時間定位器 佢只係帶返自己個盾牌返黎
其實唔難理解 記得嘛 Tony Run模型時候用個莫比烏斯環 通過呢個諗其實無乜bug

比番tony我

計正式上畫係咪香港最早

其實醜化Thor嘅形象根本冇意義
Endgame作為10年鋪排嘅最後一集，Russo竟然毀左前面雷3、IW難得建立返嘅形象
身為雷神fans好鄧佢唔抵

下 你睇唔明d咩 如果佢地憎雷神上集就將佢投閒置散啦

今集nerf咪就係雷神個struggle囉 仲有唔nerf後面一黎就秒左無石thanos啦 點拍呀

其實佢真係最勁個個，只係電影一直弱化佢，Thanos係格鬥物攻上好勁，但佢魔攻打Thanos，加上Thanos冇石，就算有石有手套，上集infinity war最後Thanos都好辛苦先頂到紅女巫單手，而家紅女巫雙手又爆seed緊係屌打佢

最尾見到全息影像仲有一刻以為未死

咪係 bucky同ca二戰已經係戰友 之後又一齊經歷咁多嘢 佢最後仲要笑笑口睇住ca比個盾falcon

但ca體質頂得順聖域武器召喚嘅雷咩
Thor頂得順因為佢身體都係雷

大陸有凌晨場

最尾淨多sorcerers 出黎個到勁正
本身勁鍾意睇dr strange
仲有見到ancient one 都勁興奮

係講真佢蓬頭垢面咪算囉 依家又啤酒肚又on99咁
如果一拎返鎚變返型佬都有個強烈對比睇下

但依家佢拎一斧一鎚都打唔出infinity war嗰時咁勁嘅感覺
真心覺得將佢整做肥仔係為咗突顯Tony同Cap
但佢都係三巨頭之一囉
Infinity war/Ragnarok先叫正常發揮
依家endgame 成個系列最後一集
睇住thor俾人咁醜化真係好失望好心痛

Thanos一人之力摧毀六粒寶石真係勁 用兩次都唔死真係得佢可以

唔駛重睇啦！係亂

問黎齊人未，之後王話仲唔夠多人呀？笑左

仲以為隊長又係升降機入面打十個，點知

如果係玩厭先返黎應該會係原地

又係bug, 明明就話2個世界唔互通

另一支線 2014 果個世界仲係到
主線ge 世界都冇左

咁所以之後im black widow 同美隊都冇得再做？

avengers..... assemble!

等左十年終於結局 實好睇既
剩係穿插d 回憶都夠感動
但逐套比我覺得avg 3 >avg 4
avg 3 要慘有慘 要震撼有震撼 又加少少哲學探討
avg 4 埋尾都加下分既

想搵但係唔想比班仆街抄

bw會有前傳電影
其實之前話開前傳而唔係後傳都估到……

有冇人諗過其實Tony stark 伽瑪射線黎翻生， 之前美國隊長2Nick Fury 都係咁有返條命

Hulk正常IQ 先會戴手套啪手指既

都話左,佢地每個人既表現都係表達番佢地點面對失敗
唔係個個都好似captain咁堅定
hulk更加係有必要咁樣出場
thor3,avg3同avg4可以算係hulk既三部曲黎,呢一集就係佢得出解答既一集
而且呢個hulk係漫畫都有
cm成五年飛過髮都要比人屌

唔搵個理由整廢雷神，後面打下巴佬Ironman同美隊就冇得發揮
上集雷神型，今集變番比美隊型番次唔得咩

我係估唔到captain marvel 咁撚冇用
之前啲猜測吹到佢一個救世界咁

可以用伽碼射線

呢個就唔知啦 不過老Steve係突然出現架 應該
我今晚睇多次 睇下bucky當時究竟幾時見到佢先

其實hulk今集果樣係咪力量上弱過以前

It’s end

hail hydra

IW同諸神黃昏真係型爆

係，三大主角見返親人真係好感動，無哂遺憾。
而且ca可以老死，平淡過完一生都好完美，作為ca粉完全收貨。

如果得bw 1個做獨腳戲
大家會唔會想去睇

可能還埋個鎚比2013 thor

上集雷神型 咁導演有冇醜化到美隊先

唔係 你地佢托撚住d 石屎就知

咁佢幫手清左隻艦又真係功不可沒既

三巨頭應該得返雷神繼續有電影
希望下集減好肥
其實今集如果唔係肥嘟嘟 最尾一手鎚一手斧係幾型

我諗過其實哭應該可以用多次

Nerf完thor洗唔洗醜化埋佢個角色呀
蓬頭垢面仲唔夠？係要整做肥仔？
三巨頭一齊打 竟然係cap同ironman仲神過thor?
Ragnarok同infinity war先開始發揮到佢角色應有嘅能力
依家打endgame 成個系列最後一集 竟然俾人醜化到咁
上集mvp今集成個傻仔咁
身為thor fans覺得好唔抵囉
頹五年廢咁多？？？

寧願而家咁 佢救世界反而唔好睇

bruce同埋nat條感情線寫咗咁多集
乜鳩都無講過幾句乜就當完咗!?!?!?!?

今集black panter 無講 wakanda forever

應該係有力量之餘有埋智商

唔知gotg3拍唔拍得成

救兵出現前CA一個對住thanos同成班軍隊嗰個畫面好震撼！！！

前傳正常有

出返黎 我以為會講

有無演員名?

佢又Thor3開始已經冇停過,係咁戰鬥>fail>重整心情>戰鬥>loop
為左羸佢正面食晒成個星球既能量食到差啲死先打到把武器
結果仇報唔到,人就殺左但係敵人既計劃已經成功左
比著邊個都頂唔順啦

世界大戰 究竟antman個女Cassie(5年前)得意啲定今集morgan得意啲

啤酒 零食 同埋fortnite 打敗左神

我啱啱睇完呀。
係隊長冇出現番，佢左望望右望望，見老野坐喺遠處。
總之隊長條時間線係亂。

其實上集thor都冇同thanos正面打過(一開始係船上應該有打過下)
最後都係靠突襲先贏到,同埋只係贏到無限手套上既對疊
正面打起上黎唔見得thor贏硬

係以前佢俾人nerf得好勁 呢兩套難得一雪前恥
發揮到佢個角色嘅實力 點知endgame又搞到咁

最後兩隻手都包紮完場

鬼唔知係表達佢地面對失敗咩
問題而家得肥仔thor 先表達到自暴自棄咩而家醜化左又唔討好

我反而想知點解hulk 一定要咁出場喎 求解
cm 飛個髮冇問題 飛到咁樣衰就冇必要囉

叫左幾句口號之後就狗衝

CA係今集主角

屌！「因為我不在」

依家死左一定會更加想睇前傳

請返James Gunn啦

倒數果陣數數下見到

有少少,但都算可以講得通啦

確實係 不過算啦 比個圓滿結局佢
time travel呢樣嘢佢地自己都好亂

我明 我thor3之後都鐘意左呢個角色

一黎佢變肥仔似我上面咁講 二黎變肥仔等佢形象更fit gotg掛

有冇人覺得最尾介紹cast 個陣 最初個6個avengers 特別有簽名個到好感觸 想當年2012第一套avengers出 到宜家都7年了 但我最鍾意都係鷹眼同黑寡婦

如果IM只係斷手或斷腳我都接受到

2014 gamora係咪都慘被化灰

今集咁多舊人大小角色現身
係咪好多客串成份

舊喜見番好多舊配角

Yibambe

雷神幫gotg打鳩adam個陣就型返架啦

依家有講佢真係要加入gotg咩

呢樣要問IM噠手指嗰下諗緊咩
我諗應該係抹哂所有2014年過黎嘅嘢

上集整咁耐武器
呢套戲有好多位尊登平衡啲power

eg. dr strange要治水災
雷神變肥仔
captain marvel話自己好忙

因為已經唔係為左Wakanda

睇罰叔睇到慣晒

其實佢唔係數完5秒之後喺部機都出現番即係已經代表佢選擇左同Carter 一齊終老 然後再喺番嗰個時間點喺附近出現攞個盾俾Sam接班

只係佢地之前掛住望部機 睇唔到有個阿伯坐左喺度 到等咁耐都見唔到cap咪估到個阿伯應該係cap

都係，佢咁屈機，其他人唔使玩啦

點知 都係估

等雷神4

最後都上埋船啦

Captain Marvel太強要收埋佢
開時光機都唔叫埋佢
如果佢唔係四圍走，一個搞掂啦

加上會唔會就係因為咁而特登去醜化呢個鋪咗兩套戲show返實力嘅角色呀？

好多小學雞捉bug

rdj就話左唔想再做im
chris evans / SJ 都有話唔再做？

adam冇雷神級數其實冇得打

唔討好?唔討好你姐,男人頹到有肚腩都仲去搏命不知幾撚型啦
hulk二合一咪就係banner條故事線既結果
由一開始大家最熟悉既banner主導,到thor3 hulk做主導,avg3 hulk拒絕banner,唔再係任banner玩,avg4二人達成共識
咁都叫冇必要就乜春都冇必要啦

cm一樣,漫畫都用緊呢個髮型,有機會出咪出下
你覺得樣衰都冇計,我都唔覺靚

隊長完約啦

隊長一早都講左唔想做啦

想問當初bw/thor/cap佢地坐rocket架船係咪都係=佢地係gotg
上船代表啲乜佢講完asguardians of the galaxy你係咪信佢真係會拍套咁嘅戲

到時hottoy 出 Thor endgame version 一手拎斧一手拎鎚係型 但點知係肥仔

算啦 同佢再嘈都唔會有結果

講真 mcu啲超能力者越黎越勁 又開始擴展去宇宙 BW同cap仲留喺度都好難拍

點解美隊冇啦啦拎得起個鎚仔？

Hulk到完場都要包住 Tony正係熡燶左一半 死前講到幾句已經算係咁

佢唔可以破壞呀嘛 佢職責係要守護
佢一直用緊石嘅能力睇未來 得一個未來可以贏 所以佢交出去

蟻俠個女 鷹眼 仔女 新隊長 ironman幫個個細路 蜘蛛俠 新一代基本原型出哂黎了 準備鋪路

ok

問題：幻視除咗avg2仲有冇威過

實睇呀 SJ咁正 我係女人都流口水

無

CA冇啦啦變雷神兒嬉到仆街
仲要冇任何原因

佢嘅願望應該係係由2014年穿越到現代嘅thanos軍團全部消失，所以2014年gamora最尾都無埋。

“Shall process the power of Thor “
雷神「本身嘅能力」就係引雷都叫講得通掛

脷申鳩噏

雖然唔知會唔會拍 但你舉個例子垃圾到

睇完，marvel 系列仍然係 ca2 最好睇

等到諸神黃昏雷神終於有成長 跟住一棍打回原形仲跌到谷底

Cm短髮好型
最尾都要比個位佢地女權team up
葬禮果度由Ironman 開始到最尾cm做結尾當一個新時代開始 呢個位好有心思

請話我知其實BW爭住跳落去其實因為最愛係hulk

認真討論又話冇結果
你不如出去開post 話只準讚唔準屌啦
屌既唔準討論係咪

引左雷神d雷黎用咁解?

真心會買

話說中間鷹眼同個日本佬隻抽

個日本佬係咪狼人2 個呀叔

真田廣之

我估應該講返bw同鷹眼以前起布達佩斯嘅經歷 對應反今集佢地個友情

今日睇完a4
再睇Ca2，超正

邊句唔準討論話無結果咋喎

我唔通聽完你解讀就會轉立場

其實佢真係可以一個打曬，但如果佢一開始吹雞曬馬就出黎，就唔會有咁好睇，每個人都有自己solo show力量嘅時候，同埋就係知d人唔想見咁多cm，所以咪最後先出

睇返aou先啦

今年動漫應該成班肥佬扮雷神

我贊成你話唔一定要肥仔先表達到自暴自棄呢一點
雷神身為三巨頭之一俾人醜化到咁真係好失望

係咪冇人單挑贏到thanos

老周做個security

交出去咪又係守護唔到 破壞佢唔比Thanos毁滅一半生物更加守護到全個宇宙

Scarlett Witch可以

原來係咁 咁我上面要修改下啦
所以後生cap嘅未來係5秒之前已經係最後
因為cap嘅宿命就會係跳入time travel之後先翻黎

個門檻由極高變到極低

我對呢個所謂 Time Travel 嘅理解係：
其實佢地唔係Time Travel 而係穿越去其他平行宇宙 而呢啲平行宇宙正正就係發展到俾佢地借走Stone嗰一刻
Captain還石個方法應該就係先去咗其中一粒石被借走嘅宇宙先 再係嗰個宇宙嘅石俾佢地借走嘅下一刻 即刻將石放回原處 咁樣嗰個宇宙嘅石基本上一直都無離開過 所以佢地呢個宇宙嘅未來先至唔會有影響 而且唔會同時係同一個宇宙入面有兩粒一樣嘅Stone出現
之後再去另一粒石原本個宇宙到 再做一次上面個步驟 如此類推 直到最後去返1970 還完石之後 就陪Peggy&過平常人生活 變老
之後可能就係直至原本呢個宇宙嘅Captain醒 先至再穿越返去我地睇到嘅結局嗰個宇宙 所以佢先會係以老咗嘅身份突然出現係Sam同Bucky後面

呢個解釋會唔會合理啲同無咁多Bug
不過前提係Captain每次穿越都可以直接穿越 唔需要返返去現代先再穿越

漫畫入面有 電影無

訂左hottoy im mark85,睇黎個神秘部件就係手戴六石

明明成個討論大家好地地
睇完有唔同意見大家傾下有咩問題
你就冇啦啦插一句同佢再嘈都唔會有結果破壞討論
多鳩餘

why not both?

女巫就打到thanos仆街喎

徐錦江頭 肥仔身

海格=雷神

寶石好難破壞呀嘛 thanos咪講咗要用寶石先可以破壞寶石

Tony吊鹽水果段勁好戲

個到真係喊到仆街

ancient one 個段好正
原來佢一直留意 dr strange
以前就好信任dr strange
成個fans咁
仲有
原來ancient one有現場睇Avengers1

復仇者1都講過布達佩斯
唔知會唔會真係拍布達佩斯 我覺得應該未必

上面有人話RDJ冇演技

今集都有講啦

係勁既
不過啲人吹到佢一個可以單挑thanos咁

其實睇trailer都知冇可能係cm救世界,呢套係end頭十年,有乜可能唔係三巨頭發威?
唔好成日覺得睇少少情報就覺得套戲一定係咁演
cm個戲份恰到好處,冇搶戲之餘又表達到佢好勁,已經好夠

電影弱化就梗架啦
紅女巫同captain marvel兩跟原作毀天滅地
其他人圍唔死既佢地一野ko套野就唔好睇

咁多game都唔玩走去玩

破咩壞 如果人地有心同你繼續討論照舊會無視我個句啦 我都係講我對你地呢個討論的意見

同埋我係邊個呀 我講一句你地就真係停討論咩

Falcon我屌你老母！

比翻Bucky 呀！

佢同im由avg 1穿越去1970都冇先番現代

當肥仔真係show自暴自棄 咁佢聽完阿媽訓話重拾自信 應該要操返fit la

佢同nebula 係太空有無扑野

無時間 一返去就俾人炸啦

鷹眼係日本個段好撚型

RDJ曾經係最年輕提名奧斯卡男主角既演員

即刻就俾人開波 點樣操

sor 講錯 好似用左段時間整手套？

只想問一句
你地點忍3個鐘唔去廁所

佢仲夠膽死話自己唔係未來人

佢老母睇到佢個啤酒肚都知咩事啦

佢頭兩句聽落唔似日文既，第三句就聽得出係日文
星期六日睇多次時聽清楚啲先

galmora 係咪真係冇得撈？

係咁啪手指灰走D尿

用時間寶石轉下個肚番番5 年前

唔飲水

睇8:45 由朝早起身到完場都冇飲/食過野

唔通拍到jl咁超人一飛出黎就當荒原狼狗咁撚咩

導演公布左愛回家開工了

反而想知咩人冇出場？
除左反派

成套戲 RDJ SJ都好好戲

睇之前去左，全程完全唔急，而且緊張到都唔記得急，我隻錶係咁話我心跳快

岩 一出time travel 呢招一定有bug

睇前一個鐘冇飲過水

屌, 之前去晒廁所同唔飲水就可以啦

你個身體無咩事啊嘛?

冇咁多時間..?

我一直以為雷神會變身果時比雷劈 燒走啲脂肪變返型仔

Tony有諗過破壞佢
以當時喺地球 ds屋企傾數果幕 IM Wong ds用盡全力都應該夠破壞 sw都係靠單手破壞心靈寶石

same

唔知點解好鍾意睇gamora nebula同black widow呢啲拳拳到肉既女英雄

先唔講我俾人nerf到咁
實有人話我infinity war MVP咁今次係時候俾其他人上位

但整到我肥嘟嘟咁有咩必要先
話晒都係三巨頭之一
打thanos嗰時一鎚一斧都唔夠打
反而cap就一拎鎚就勁咗好多

真心講句蓬頭垢面已經好夠
啤酒肚真係好冇必要

我唔要啤酒肚呀導演

Btw好掛住Loki

黎緊係咪會出一套少年復仇者（之前有傳過），而家睇完復4，更加覺得會出呢套，差唔多每個角色都有傳承/下一代：

Iron Man個女/之前救個個男仔
鷹眼個女
Falcon新隊長
蟻俠個女
女武神
蜘蛛俠
係黑寡婦呢個角色同故事真係完左（唔計前傳）

好似出齊晒啦

睇完好撚灰
下集巨頭剩返雷神

邊有咁爽皮
粒石你用完 開心完就比你換番個人

唔怪得

求巴打解答
當im殺晒2014thanos果班人時，suppose歷史已經改變左，亦因該宇宙悖論，必定會出現時空先解釋到
而當ca番去還石時，佢係唔係理應會跟左2014無左thanos個宇宙條path行？
如果係既，就算我當ca番去真係隱姓埋名而無引起蝴蝶效應，佢順住時間變老就唔應該能夠番到去2014後仍然有Thanos既時空
而如果好似上面有既巴打講，佢係time travel番去的話，有兩個問題：
第一係佢應該係要出現番係個time machine而唔係湖邊
第二，ca做緊既唔單止係穿越時空，仲係穿越平行宇宙
係咪bug位黎

依家啲𡃁仔打飛機打到腎虧，係咁架啦

開頭RDJ有幾下大頭長鏡頭shot
少啲演技都會出事
一向都覺得佢係好戲之人

sl最後響船度望住佢幅相唔知係走左定死左

我都以為somehow會變瘦返，點知一路肥到尾

起碼可以話充電個下變返以前身型

早知叫老母幫我變走個肚啦

做咩個個都講鷹眼同bw 兄妹情都可以係愛嫁

但thanos 真係勁，無石狀態下都可以同成班復仇者55波

但其實如果佢出6個鐘版應該都得 全部野交代得仲清楚

上一集d aoe 無撚曬 埋身肉搏又輸俾thanos 雙神器都輸thanos 把刀

口乾架嘛
利伸 未睇

Deadpool出場屌打cm

成朝剩係飲左一杯水,睇之前半個鐘內去屙兩次尿

我都係咁諗

雷神4要振作呀肥仔

希望有雷神4

好似寫住失蹤？

Same

想問gotg3係咪會繼續拍?
見到thor加入好期待
最尾問邊個incharge個到
"of cause"

其實真係太多嘢講搞到無時間，如果有更多時間，可以講多少少Hulk同Banner個18個月點傾掂數，點2合1

其實我都幾鍾意佢 而佢咁就死咗好少發展空間

我會努力減肥

所以唔明點解要係avengers 4 之加佢入黎
根本可有可無

關咩事

等disney+

我係講of course喎

Loki（2013）或成最大贏家

把刀連美國隊長盾都打得爛,應該都係振金

應咗隊長喺漫畫入面嗰個九頭蛇梗…

好sad
咁佢地3個之後有咩發展

好好笑，自己唔鐘意就撻一句唔知為乜就得
咁龐大嘅故仔要三個鐘做晒已經難
依家係視覺上幫手加強效果，幫助表達時間經過同埋致敬原著都要比你屌
唔好咁膚淺好冇

Scarlett witch打thanos果到淨係focus左去對波到

Avengers Assemble嗰度，Thanos嚇呆左

2015Thanos太急功近利，衰經驗

有gotg3

連獨立電影既配角都出哂咁濟

做順豐快遞 救呀ironman 番地球

如果唔係無人救到

見冇人講呢幕，rocket 跑過去保護groot，之後9叫，睇到勁想喊唔知點解

sor打錯

Same點知肥到最後 剩係望住佢個肚腩就想笑

其實無得睇BW打交好失望

隊長烏低身講Hail hydra笑到仆街

yap咗尿片

antman d fd都無出

家人黎

missing

唔緊要 始終大家都會知話事嘅係我

真係無限之戰

班蟻影唔到

肥過Starlord 可以加入gotg啦

唔好再笑我得唔得

屌 係 明明係佢特色黎 但拍都冇拍就死左

im死左掛住喊睇唔切

想問下宜家係咪唔會買到電影海報

乜咁少人鍾意CM短髮
我覺得超型超正 佢咁嘅look先襯返佢套衫同能力
夠強勢

減肥la

soul stone係真死喎
家陣龍珠咩

等前傳啦

我講Luis呀

佢地依家個主宇宙冇咗啲石咁點打之後啲大boss

九成唔知走去邊 第二集 都就快重新開工拍

其實已經有幾條時間線俾套戲搞亂左
還返舊石返去都冇用

梳 但出黎做咩呢

同埋我想問好人nebula 殺左衰人nebula 咁好人點解2019 年仲係到？

冇石先好，下下打boss唔夠打搵石啪手指好冇癮

講故仔dum Thanos波鐘

自認閱讀理解拎U, 佢地咁樣time travel 即係以前的野都冇變過，純粹搵六粒石黎救消失左既人?

漫畫cm短髮好正 但Brie短髮麻麻

奧丁個咒語係：
if he be worthy, he can process the power of thor
所以有雷神既能力係講得通

係, 你已經好過好多人

兩個時間線
A時空唔影響b

用腳夾thanos頭

照買爆谷汽水食住睇都冇野
3個鐘都忍唔到就等買碟啦

未到晚上已經就爆5個post

唔該晒ching

話說番到新澤西個陣 係咪stan lee 講左句 make love not war

I LIVE YOU 3000

Yes last

好彩week of ultron隊長講avenger assemble 嗰下cut左
留返今之講震撼好多

柒到仆街
仲要本身中分好地地

令我諗起小狼人
快啲合拼啦

咁講啦，end game time travel係唔會有butterfly effect，所以你過去度做乜鳩都好，翻到黎都唔會有改變，所以你帶咗乜走都唔會有影響

其實化灰係咩概念
係咪唔算死左

大家幫手推一推
[警世][劇透] 復仇者聯盟 一定要睇晒製作者名單先好走

還石只係解決石嗰part,但thanos死埋係無得還原，所以都係會出現新分枝，不過就係少咗個大災難

最尾starlord唔係喺個地圖search緊gamora咩?

對，但殺佢唔會影響現在，而係生左一個無佢既平行宇宙B出黎。

然後美隊決定唔走就生左宇宙C出黎。宇宙C有兩個佢，石同thanos都同宇宙A一樣，即係avg4成集（或者話十年黎所有marvel戲）其實都係宇宙C

真心, 本身可以係好老套既對白
eg. i love you
i love you "two"
i love you three
但睇佢同佢morgan 傾計巳經好感觸佢變左做個顧家男
最後再出依句love you three thousand更加流哂馬淚

反而mantis上一集用左呢招

最尾美隊係近乎同一時間還翻D石，所以條time libe冇變過。

但我覺得佢自己變左個bug🧐

㩒ant man 出嚟隻老鼠係 the strongest avenger

今集好多正既場面都比哂Im ca
個人最鍾意果幕係ca得返1/3個盾，對住成隊軍隊
佢都起身想打落去 應該要加返句I can do this all day

但係冇理由得佢一個2014年既人留係現代

頹thor 應該係想留力下次先玩rune king thor

今次主角係Cap 同Tony
呢10年黎一直都係

照Thor既結局睇，Thor 4/GOTG3 有機會聯動，唔係點打Adam warlock

阿女句SHIT!

係咪以後都無細Cassie 啦

其實真係cut左好多嘢，好多幕都可以講得detail d，例如Captain Marvel點知Iron Man係個到，蟻俠用其他方法出黎（而家就咁用隻老鼠好hea），Hulk同Banner個18個月點傾掂數。。。不過太多嘢要交代同劇情太豐富冇計

不可逆個英文spelling 係點串？

我都諗緊
但佢個陣已經死撚左

今集要睇晒舊作先明
首先 Avengers3 一定要
隊長2 ( hail hydra個段冇睇會唔明）
隊長3 ( Tony 父子關係）
雷神2 （介紹雷神老母）
呢d你睇youtube介紹片 網上攻略 未必有講
要有睇套戲先知
反而 你冇睇caption marvel 或者蟻俠2 都冇大影響

似係search緊infinity war果個有冇份番生

其實喺咪要多謝隻老鼠？

想問natalie portman 係咪舊片

有古一 同Portman bb

thor仲有得拍
以為呢個元老都會消失

無老鼠 無依套戲

adam唔係好勁ga咩？係漫畫同thanos平手？

Tony父子仲有ironman 2

最衰都係隻老鼠放返ant man出黎

I am iron man 好正
首尾呼應番10年前iron man

係你睇戲兒嬉咋呱？

actually he cant do that all day la, 所以先要avenger assemble

Inevitable?

想問打到最後 明明thanos差不多可以再啪手指 點解突然ironman可以搶到哂啲石咁勁 但隻手套矢起thanos度？

以為tony死前會同peter講能力越大責任越大

條線味必岩

真係我之前水鳩我老豆睇左幾套,依家佢有d興趣睇復4,但佢真係睇得幾套,個體驗實差過我睇好多

Disney喎
用隻老鼠都好正常

識魔術

基本上已經加入左guardian of the galaxy
佢同groot都好friend la

你諗下marvel依家係under咩公司

我都想睇prof Hulk詳情
Say Greeeeen

佢係有幫手添

natalie portman 有份拍定回帶？
見到佢幾surprise

隻手套IM整
啲石去邊由佢話事好正常

隻手套im做

隻手套ironman整，佢剩係解除lock石嘅裝置，呃Thanos.

回帶啦,有份拍就唔會只得果幕

hulk係咪比鷹眼帽左

inevitable

咁膚淺嘅你

夾唔到啦 遺言要留俾pepper

irreversible
inevitable 係不能避免

KEN JEONG 客串出一出就冇左 見到佢以為有笑位

佢一聽到Banner話Strange交咗佢出嚟
之後個心情變化真係好好戲
He is supposed to be the best of "US"
搞到更加想睇ds2

之後無左 IM 的 MCU
係咪真係再咁有號召力?

我睇個場
都好多人同老豆細路呀個d 一齊睇
但出怪地好安靜
係間唔中1,2下叫 算係咁

話知佢空對空導彈定空對地導彈 定又搵架飛船壓落嚟
Deadpool同你鬥耐性
根本唔洗cm搞掂隻飛船 唔洗IM啪手指

結局係點

老母好慈祥咸左

Still Missing

Sor9ly

Sorry咁我記錯
星期六罰自己再睇過

有份拍㗎

3個鐘真係唔夠可以拍既劇情既太多
一開始估唔到cm 返黎果幕完全唔提就直接去左救tony，之後殺埋thanos都唔洗半個鐘

Antman爆咗thanos屎眼

呢幕都好正
Ca今次唔再係2打6
佢拎起雷神個鎚就表達到佢係由唔worthy(avg2)到worthy

係audi 個廣告到

美隊還原借全部stone嘅timeline, 除左借走tesseract嘅果個平行宇宙(當叫做1970線)
1970線就應該係還左石之後, 去左搵carter結婚
然後係1970線嘅20xx年返去mcu主線曬命同埋跌裝俾falcon

你當黑貓死架咩
mcu好快就係力架天下

thanos係講inevitable

睇完有一絲絲唏噓，由讀書睇到出黎做野，其實呢個ending都完美

縮細捐入去屎眼 然後無限變大 整爆左Thanos

前面剪太快
係後面先平衡返d時間

掛住cal多啲，精神領袖

我鳩估個熱潮 會慢慢減退

E-tron

其實thor 2真係無乜記憶
個場口都唔記得係cut出嚟定再拍

因為返地球嗰幕擺咗喺captain marvel片尾

岩岩睇imax睇三點場 得個紀念幣 睇三點場無個張類似post card既野？

好快三點鐘場既朋友又可以加入呢個po

Is nano tech, you like it?

我又無賴套戲，不過我都承認自己懶又唔負責任

局長 同 cm一句野都冇講過

Thor：有冇人見過我個錘仔？佢飛走咗

On9架你 佢一講呢句會即刻冇哂feel
呢句只可以由Uncle Ben把口講

Bug:點解ca有咁多粒子去咁多地方

真係唔知隻貓咁多年去左邊
隻貓落場打都應該好勁

睇大戰睇到激動流淚手都震埋

負評唔緊要，有冇巴打好心解答下

一撚定
兩個最搵錢嘅leader都完咗約
Marvel基本上成間執得
deadpool嗰啲

CA還返靈魂寶石，會同紅骷髏講咩

cm開頭個背心look正到

X-man同deadpool仲有神奇四促呢堆都有排玩，但avg個幾巨頭無左就硬係差咁D野

一直以為係毛公仔

以為果個位會好似ca2咁 同佢哋打
點知打都廢時 Hail Hydra

Hail hydra

睇番av2

留番cm2啦
Fury先啱啱返生無耐

反而覺得前段有點悶，純粹靠笑位carry，齊石之後先好睇

Thor2好似冇呢段

有冇講下浪人去日本做咩殺d黑社會？
同埋隻貓冇出場 我屌佢老母

就係估唔到完全冇接過呢幕

啱啱二刷咗 到im死又喊過

又真係得wo, project 今日deadline ，睇戲時段咁岩正，堂又係咁岩今日last一堂

屌 唔怪得少左d野

應該係新拍，雷神2 無natalie portman係床上起身那段

我都想講 好想知佢見返red skull會點

元祖復仇者,三死一走一退休,得番hulk一個

所以thor個陣話一早知你得

斬緊個陣有講喎
話d好人死左但你地班黑社會仲在生

thanos原句係inevitable

點解雷神唔係啤酒肚

呑左Thanos同飛船落肚
End game

又要開第6個post了

大個仔啦
自己分輕重

仲以為自己記錯
咁星期六獎自己睇過

真係?但如果係咁又點解要有幾幕都係得個背面,同埋出得少到咁
好多舊人回歸都有出足哂應出既畫面

咁如果gamora 可以番生 bw 都得

Steve 冇死，佢都算退休呀

佢都變左跛佬

睇過terminator就會明點解年老嘅隊長會喺嗰度出現

其實mjolnlr呢隻hammer係odin 落左「whoever is worthy」嘅咒語

只要被承認品格 邊個都拎得

1001

好cute